{831半年}旺角有阿婆俾黑警顏射倒地

今晚手足回歸,狗暴都全面回歸
要對得住手足唔係講句多謝就算
文宣組上場洗地阿

2020/02/29

推

係香港講無用
一定係同國際講

英國搞緊人權法
美國就快有報告
直接send去美國/英國
今日快D Send畀Solomon / Rudio / Pelosi先係正途

今日見到啲阿叔阿嬸個個都屌班狗。。。

同美國講 警暴根本無改善過

又恰阿婆

上twitter講,快d攞task,好多外國議員講緊

push

真係皇軍入城

笑緊?

屌你老母點射得落手㗎！

Auntie 未老到似阿婆喎

係

229簡短文宣整合

黑狗攞槍指向記者鏡頭

Pepper spray直噴阿婆

男子被黑警拖行至無知覺(有人話死咗)

香港警察揚言fight for chi na

狗群監生扭人隻手

成日都見到樓豬開post

Push

香港警察廢到有把槍都淨係識烚呀婆

老母生著個仔做警察真係慘過做雞

恐怖份子

樓豬我勤開po都係希望大家無忘抗爭,保持憤怒

用耐咗覺得個名好on9

唔係呀 幾得意啊

散仔人工加到$25000 起薪 屌佢老母 淨係識做壞事

阿婆好在都有個口罩

又係時候做文宣啦

721831101111

Twitter

係時候全民眼罩

口交抗爭：好嬲啊。
訓覺

前線絲

痴線 洗唔洗咁

衰D講句，Reddit, Twitter既外國人好需要呢D咁煽情既圖片
係連登講無用
就睇大家有無努力做外國文宣

做咗task未?twitter好多外國政客講緊

毋忘229

煲大佢 國際見

黑警恐怖分子瘋狂殺人

推推

推～
警暴一直都冇停過！

Never forget. Never forgive. 屌你老母死黑警

推上twitter

他朝君體也想同

相

想知個阿婆有咩威脅性 攻擊性?

成班垃圾畜生

推爆Twitter

皇軍都冇你地咁撚卑鄙 好聲好氣會放你走，黑警射撚左先講

屌佢老母

廣傳

Push 要美帝盡快實行制裁同取消獨立關稅地位

Diu

各位手足
你哋睇到係咪應該做啲野
係時候檢舉藍絲youtube fb page
大家快啲做

有人工加好開心？
立法會一過半，你人工一定減唔止一半，係有追索期嗰隻呀，屌你老母

啊婆實喺武林高手啦

呢d叫到口臭都唔會有人做

黑警（恐怖分子）而家係要用行動證明比香港人睇
香港佢地最大
因為佢地有槍
法律都管唔到佢地

巴打我知你願意係好想整合警暴資料
但係對唔自我見到文宣全部都係我哋比狗追住黎打
真心勁想喊

我覺得除咗推post
呢啲嘢每日做
你嬲還嬲都做返少少野制衡返

你叫人去遊行集會十萬八萬人隨時叫到
但網上行動有一千人都算偷笑
反而藍絲網戰好積極,我唔明點解咁大反差

Diu...

勇武都出左場 係時候到文宣出動

屌你死黑警

推DLLM

@TwitterHelpBot
快啲啦巴打

@TwitterHelpBot
推多次
tg pin係頂每日做

呢幾張圖正 做文宣

報應幾時先到
黑警一定要死全家

Dklm

上 Reddit 同 Twitter 煲大佢

721

pish

林鄭 黑警 冚家剷

屌正仆街

幾時制裁黑警

推！

同時亦都要對西方群眾進行文宣教育工作
以透過他國公民對政客進行直接遊說工作

文宣去馬

冇戴狗罩 對住佢乞痴 佢仲驚過你啦

屌

無差別攻擊

狗都係無家教

香港警察死全家

個啊婆係旺角做咩？

831

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推，黑警死全家

黑狗死全族，全家肺炎死

警狗全部武漢肺炎死

推爆佢呀

呢d pepper 係美國出，應該再買唔到

有圖有真相

Twitter link please